娜璉最正

排牙

不過我屌

唔係話佢個鼻假架咩

真野黎